我聽日返高登拜山，有咩要注意？

對林祖舜個墳吐口水

你好衰